[藍MON]新機裝Windows 10問題

砌咗部新機，SSD、HDD係舊嘅
插隻USB去裝
去到「準備檔案以進行安裝」50%就藍MON
Stop Code: PFN_List_Corrupt

上網睇可能壞RAM
但係條RAM係新買

想問下係咩問題？
裝多幾次都係咁

有無裝linux..................用來試下條RAM先？

試過裝Ubuntu同Linux Mint
請問喺Linux點試

memtest86+